**EDesarrollo de un catálogo de servicios de ciudades inteligentes en la arquitectura FIWARE**

---

Trabajo Fin de Grado para la Escuela Superior de informática (Ciudad Real), Universidad de Castilla-La Mancha.

---

Autor: Antonio García-Peñuela Molina-Prados